龜頭bob 係40蚊買左滙豐係咪贏左？

股神bob?

當連登仔話佢抵死 佢已經唔會輸

升咗一蚊

一世免傭呀大佬

DKLM 得一句對白都煩撚過閪

係

輸到hihi